點解仲唔訓？

四點五十一分

掛住你

mon 緊 post

香港警務處
網絡安全及科技罪案調查科

守夜,等黎明

你上次啲同事未contact我

訓唔著

咩事？
案件編號？
我幫你跟跟

香港警務處
網絡安全及科技罪案調查科

醒左

訓啦 早抖

濛b比家用未

Morning sir

黎明來到

你隻熊貓係我到

sit easy

早晨

早抖

要光復

我唔想醒

這香港

唔緊要 換過隻熊貓都唔錯

唔想清醒

貪新忘舊

訓啦去